其實all in左D人話仲有方法搵番D錢 係唔係走去問財仔借番3倍錢一口氣買巴西?

好似唔會輸?

其實借唔借到咁多錢?

有沒人知?

買返5萬客其他咪算 都夠買豪宅

?

你輸左5萬wo

無啦無啦今次